屋企WIFI最近成日斷線

用左幾年linksys ae1000 + E3200
用緊win7最近一星期，
開機後右下角工作列成日出現找不到網絡，要重新開機/重插隻USB先上到網

IOS/AN connect wifi就無問題，

用左kaspersky兩個月有無關係

定係Rounter已經開始出現問題

如果係，有無好野推介下平平地既
非tplink

定還是fix左個ip指派比pc就無問題?

揀又點

好有趣

慘 我不能體會

搞掂未